千祈唔好塞機場

屌你老母，示威呀，又要威又要戴頭盔，唔撚塞爆佢，不如係屋企示威，最撚唔阻同唔影響人啦

仲要口頭革命到幾時？

屌撚晒你班指責撚呀